ineþa naðasiþ naðaserþ censirþ ceaþ crînas cþaþriþ crîna enôn nagre. vânot lê genven šimen ceha. enêl cêri vin enva cferłimeca cjâs lê črêcas vin gleva. tete; envas lecþat gere.

ovesis an gcjeros vonat annêrþon nelrape. vescþeca mjoveca silve.

cjamon'pe calas cjamit vpeþre. ea criþnavit eši jorniłas cemi mene. it calan dranlit'se cenþan meŋcoc'pe łirlan grisþan. meŋco; ondis ela cevo'pe. ela os p·evoþrat lecþa.

asnis endriþ vinþlos nelse. njanton searnime envlesmas vona.

«a&.»

a nâmrit njantasos gesjorniłe. ea ošis aračantasos gesvona.

«vimra; monon'pe ħela.»
